明明大家都係好在意對方，但係最後。。

唔知咁多位巴絲有冇試過，明明係一段關係入面大家都好在意對方，但有時候岀現左問題，就係因為無人願意出聲，以為咩都在心中對方就會感覺得到或者問題就會自己解決
到最後，明明一段雙方都好在意嘅關係就咁無聲無息結束左

望住以前大家啲合照，原來曾經大家一齊咁開心過 ，由曾經嘅摯友，呢家變到相見不相識，個種感覺真係傷心到極點

明明你也曾愛我，沒理由愛不到結果

只要你敢不懦弱，憑什麼我們要錯過

I know that feels

兩個都係被動嘅人真係好難行

明明當初其中一個人願意行出多一步，所有野都會唔同晒。但係大家都要面，扮晒無所謂咁，到最後分開嘅時候先知有幾痛

大家都面皮薄唔想做第一個開口嘅人

愛得有幾深，傷得有幾痛
早知不來也不去，尚且亦無歡喜亦無悲

自尊心呢樣嘢真係垃圾嚟，為左一啲咁無謂嘅嘢，搞到大家都錯過咗最珍惜嘅對方

又多一個同路人
加油，撐住呀

不過如果仲愛對方，就去追返人啦

所以我決定做翻次主動搵翻佢，你都試下可能佢都只係等緊你

聽日我會再同佢講清楚，如果到最後結果都係冇變到，至少我嘗試過

共勉之，巴打

上星期同個女仔講我係咪阻住佢同第個男仔玩
跟住就冷戰到而家 一同佢講野 佢就嬲
我都道歉左架啦 個女仔而家望我眼神好恐佈

秒五

加油巴打

用真誠感動返個女仔，等佢知道你有幾緊張佢，表現到冇咗佢就唔得嘅嗰種感覺，令佢心軟，好多時候冷戰都係為咗一啖氣，其實內心依然好緊張對方

好句

奉勸咁多位巴絲，如果你真係好珍惜生命中嘅某個人，千祈唔好怕醜，將你心入面嘅諗法講出嚟，無論結果係點樣，起碼你唔會因為自己當初嘅沉默而後悔

要記得每段緣份都係得來不易，千祈唔好因為一啲小事，一啖氣而失去左嗰個你愛嘅人

巴打幾大

20歲的死𡃁仔

無用架

咁你唔係我ex嚕

巴打咁感觸嘅，介唔介意講下經歷過乜嘢事

去踢波啦

仍然未能接受愛隊歐聯出局，個人好頹，應該會唔再掂足球一排

我隊巴塞呀呀呀呀

不要再說了，嗰日係巴士上面望到個賽果，個人直情想喊出嚟，嗰日頹到成日做咩都冇心機

我凌晨碌電話見到戰果嚇到呆咗

所以一定要傾
屈住好咩？

我琴日先經歷咗樓主講嘅嘢 個心真係好痛 已經成晚都冇瞓 淨係不斷喊 同埋不斷回想以前我哋曖昧嘅經歷 同埋睇以前嘅合照 由我哋曾經嘅曖昧 去到而家已經變成陌路人

佢話我地缺少既係 沖動

分開嘅初期，我直情有抑鬱焦慮咁滯。呢家同個個人仲係日日都相處係同一個環境，但係大家見到面個陣都係掂行掂過大家都扮見大家唔到
悲痛欲絕 ，成日都會諗點解我哋會變到今時今日咁樣

一啲都唔好，唔好錯過咗先來後悔 ，有時候你很讓一步，講多句，其實就已經挽救到一段關係

熱戀耐左呢啲情況一定會有，但係往往分開咗嘅時候先會識得後悔，記得當初嘅身邊人有幾好

分咗手先識後悔
可惜已經再冇機會比我去改

尚有箍煲的機會嗎？

已經唔知幾多年冇入過四強 ，講真今年八強呢枝籤對比以往咩馬體會嗰啲真係已經易食左，點知以為自己lead着幾粒就又排埋啲廢陣，班球員又hea到成Pat屎咁。。

應該無可能了
佢寧願自己用成個月嘅時間去諗點解決
都唔肯攞出黎一齊傾
到佢出聲嘅一刻所有野已經返唔到轉頭

如果兩年前 我或者佢是但一個表白先 我諗而家成件事一定會唔同曬 先唔理佢會唔會拍得耐 至少有一齊過 唔會好似今時今日咁 變成陌生人

以前就係咁 之後就越嚟越多誤會 最後仲絕埋交

2015後無入過

最熟悉的陌生人

悔不當初輕輕放過

我站在你左側，卻如隔著銀河
每一日個嗰人都會繼續出現係我面前，但係我已經唔知可以用咩身份去同佢講嘢

愛過恨過都只因曾經錯過